英磅係咁升 咩料

又過脫勾

會唔會上到11蚊

10.8都貴？

叫緊特價時段啦

去返16就正

成條上升軌，我估今年應該上到11.5 ，企穩分分鐘返bexit 前